［急問］日本大阪達人 / 台北達人請入！

請問一個人去大阪有咩玩？未去過大阪唔知道
如果冇嘢玩，咁一個人台北有咩玩
夜晚應該每晚夜店，我有信心每晚食新女

識日文？

完全唔識

伸手黨

咁我應該點做
上網睇乜7都話推薦必去

都唔知你個人喜好係點
點推薦

我一個人去 係冇計劃下突如其來嘅一次旅行
大阪的話
喜好 食嘢就拉麵 壽司 刺身 海鮮
娛樂我任何都得 刺激都得 享受大自然都得 搵日本妹玩都得

如果台北
就想知飲食就夠了
夜晚去clubbing解悶

睇呢度巴打遊記

你講到自己咁隨和
咪上網是鳩但跟啲景點去囉
問嚟做乜

都要睇邊間嘢好食咖 網上食評乜都極推薦 必去

去晒

唔識日文每晚食女？

其實我第二句就講台灣嘅🤔而家連登仔冇供獻 一味亂咬人 又唔識中文 一啲用都冇

有幾奇 日本妹都會對非本地人有興趣

飛

田

台北你都plan好
係差日本部分

新

晚晚行飛田新地

屌 係喎

你係咪試過先?

但我點知你第3句淨係for台灣
anyway 大阪一區就唔夠既, 玩埋京奈(神) 就最好
但連日數都唔講我suggest 你去問旅行agent算啦

sorry我係絲打
但真係有三數個朋友成功食到 有錢就得 理得你咩人
有個日本妹朋友 條仔係個啲中東國家人 唔係特別有錢